Niniejsze sktypty sa czescia mojej pracy inzynierskiej realizujacej OCR. Udostepnilem skrypty odpowiadajace w projekcie
za reprezentacje obrazu (Image) oraz klase odpowiadajaca za operacje morfologiczne przeprowadzane na obrazach. Bardziej niz
programistyczne zasady i techniki, przedstawiono tutaj akademickie, algorytmiczne podejscie.